2021年我原諒了香港警察

過去嘅事就算啦，希望嚟緊呢一年香港警察可以繼續為咗香港治安出一分力

2021第一句:
屌你老母

啱啊，大家新一年加油！

你係連登講啲咁嘅嘢？

屌你老母 黑警死全家

好彩起你底，如果唔係我代手足打擾伯母道歉

忘記上一年重新出發

沒有真相，沒有復和

樓主既原諒係低賤到認賊作父
大愛撚2021仆街死

點解唔可以

冇錯，支持兒子

無公義的話
幾十年都無可能

新一年希望大家都正面啲，唔好比過去嘅事搞到有咁多負面情緒

屌你老母樓主生仔無屎忽呀

支持呀 希望警察手足唔好同黃絲做朋友

2021既香港治安由廣東省公安負責喎?

輪到你原諒咩
依家係警察考慮原唔原諒你啊
返高登啦

警賊：我無錯，做咩要你原諒

2020年已經原諒左

連登只可以講黑警死全家

從來無反過，點原諒

冇撚block你條反社會人格柒頭添

721不會忘記

新一年大家和和氣氣囉

屌你老母啦
黑警死全家係信念

Block blue body